Goji前員工 你問我答

盡答

幾時死

執未？

點解sell plan sell 到恐嚇咁

D PLAN幾錢

未聽過

班pt平均搵幾多 流失率高唔高

點解啲PT可以咁撚柒？

健身狗

有手有腳就可以做

因為窮

我都想佢執

有無甜野

新入行流失率會高D，二萬至十萬不等

要睇你想要咩plan

咩意思

一個月all club 最平可以去到幾錢？

啲sales係冇乜質素

咩都冇考可唔可以入去做pt

可以入左職先考牌

wp 校？ 次次都十幾人企counter 唔知做乜

你之前做緊咩職位？

跑唔到數既pt係咪會自動消失

啲機好舊

想問下試玩7日諗唔諗得過